做愛我只會用活色生香安全套

成功跑出...

香港地做marketing真係好易
留意下政治無得輸

原來呢隻牌子有0.01？

有呀

活色生香唔係大陸野黎架咩？

查完先知係local野

可惜

中國製造

左邊條女好正 ig呢

好難搞香港製造，始終租金人工太貴

留名睇意外

你咁驚咪買黎送比仇人用

你啱

順應民意而行，有邊度唔係？

唔好話marketing，如果政府肯以民為本，邊

個會反？

九唔答八

岩岩買咗5盒活色生香

ching ho ball

左邊條波唔大但好想屌